馮檢基幾時死?

條廢老仲想選立法會 咁老就享下福好過啦,仲賴死唔走 如果九西佢初選贏,投票唔洗預我

基哥有心有力點解唔比佢接棒

人生只有議席

民協呢啲政黨收皮吧啦

仲基哥？基伯啦

佢唔係噉都贏到呀？

呢4年要見住隻何妖，都係呢條仆街害

上場香港對黎巴嫩
條撚樣入場開哂live 好似想話比全世界知佢有去咁

上次條垃圾去新西搞到攬炒 今次又想霸位，好心讓位比年青人啦，選區議員咪算數

香港既未來係屬於上一代

下一代應該交捧比上一代

應該係基佬

有無啲老過佢嘅可以接棒？

佢就係選區議會落選 無得玩超級區議會
跟住去新界西同李卓人攬炒
佢仲敢走出嚟選

true

真係痴撚線,果次民主黨 工黨 公民黨 街工 社民人力 本身已經多人爭,條垃圾竟然話民主派有能力拎6席所以參選,但全個新西民協得幾個區議員,最後20000票都冇 工黨 街工 民協三個互界,益左何妖,雖然唔鍾意泛民,但正常有腦都唔會想何妖當選,馮檢基自己戀棧權位害左全香港

初選玩實體投票，條友又有咁多深水埗老嘢撐，一陣佢動員班老嘢去投真係分分鐘出線都唔出奇

請大家支持民協基哥重返立法會

搵份工啫， 唔使點做有錢收

又傾又砌

上次選新西已經戇鳩啦

姚松炎好似會九西初選，希望犯民唔好走去撐垃圾基，姚松炎入點都好過馮老狗

條友做咩仲要出黎獻世呢？

暫時睇Heidi 同公民黨都係撐姚
白鴿好似未見表態

白鴿好似有個人初選